享受徒步后的水疗，从阳台上欣赏熨斗的美景。 落基山国家公园的高山湖景观|Emily Pennington | 2020年10月16日|Outside Online 
 较小的储物棚可以帮助快速进入花园的基础设施，甚至可以用于阳台或较小的公寓单元。 最好的户外工具棚为您所有的存储需要|PopSci商业团队| 2020年10月14日|科普 
 它非常适合你窗台上的多肉植物，或者你阳台上的仙人掌收藏。 室内盆栽混合植物繁茂的室内植物丛林| 
 这里有许多走廊、入口和阳台，你会迷路，试图找到你的路。 第一起谋杀案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技评论 
 上周，在圣地亚哥之声的询问后，La Vida Real同意安排家庭庭院和阳台访问。 没有访客导致养老院绝望和孤立2020年7月28日，圣地亚哥之音 
 管弦乐队座位售价100美元; 夹层是75美元; 和阳台,50美元。 这是德克萨斯世界妇女项目! 2014年10月2日每日野兽 
 我们进去的时候，有几个人从一侧的阳台上低头看着我们，向我们挥手问好。 用信仰反击:在耶兹迪人的伊拉克神庙里|Michael Luongo | 2014年8月21日|每日野兽 
 在他俯瞰美国大使馆的阳台上悬挂着一面巴勒斯坦国旗。 以色列的巴勒斯坦同性恋:“隐形人”|Itay Hod | 2014年8月13日|DAILY BEAST 
 在一间被炸毁的店面上方的公寓二楼阳台上，整整齐齐挂着的衣服仍在主街上空晃荡。 谁是加沙大规模处决的幕后黑手? 杰西·罗森菲尔德2014年8月1日 
 因为《权力的游戏》基本上就是一部肥皂剧，所以莱莎在阳台上看着珊莎和贝里席亲热，当然是情绪激动。 《权力的游戏》第七集“知更鸟”回顾:有意识的耦合(和分离)|安德鲁·罗马诺| 2014年5月19日|每日野兽 
 现在，他在阳台的角落里选了一张小桌子，靠近玻璃屏风。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 她瘦削的手紧紧地抓着阳台的栏杆。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 他也去找他的卧室，那是一间凉爽的公寓，阳台在落地窗外。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 这个阳台延伸到一楼所有的卧室，他在阳台上站了一会儿，沉思着。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 她静静地坐着，透过开着的窗户，望着洒在阳台白石地板上的月光。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯